老翁東區走廊行走 遭車撞死

東區走廊發生致命車禍，凌晨4時47分，警方接獲駕駛人士報案，指一名老翁在東行線行走，約10分鐘後，懷疑老翁被車撞倒，倒卧近和富中心快線路面。消防及救護員到場救援，證實已經死亡。

據稱，當時有兩輛的士駛經，發現老翁倒卧地上，的士司機立即將車停下，以防老翁再被車輾過。警方到場調查，發現一個黑色倒後鏡，相信是撞倒老翁的車輛遺下，老翁身體並有輾過痕迹，器官外露，路面遺下血迹，不排除被車撞倒後，再被其它車輾過，涉事車輛不顧而去。

死者姓王75歲，警方撿獲遺物，包括身份證、銀行簿、收音機、波鞋及外套等。警方封鎖現場三條行車線調查，剩下一條線行車，交通一度擠塞。警方正追緝涉事車輛下落。

廢老花式自殺

凌晨5點 你會做緊咩啊

想死都唔好害到人要坐監

先唔理佢係咪花式自殺
但我認為重點係有人hit & run
希望樓主唔好引導錯誤
好恐怖

喺東區走廊散步

心邪少少
司機有機會專登撞埋去送阿伯一程

馬拉松冠軍

司機好慘

I gonna bring the beat back!!!

姐成件事會2個人犯左法

今次讚下的士佬, 無幾多人會有意識係呢d 情況用自己架車去護航

FB大把人話亂過馬路應該由司機處決
今次成功左

黑媽媽以為撞鬼 點知撞人

凌晨LOOK 到唔知咩是但啦
可能比幾架車LOOK 過

連登仔係時候發揮創意

廢老真係死都要黑鳩人

廢老真係死都要累鳩人

on9 你不如訓多陣

LOL~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

就算撞到都唔應該hit and run
實捉到

真
第一個撞既都難講
打後碌過個啲真係以為撞鬼，邊撚到諗到凌晨有條屍伏係東廊，仲要冇人理

百看不厭

半夜highway 司機可能當自己眼花